(單車jj)(有圖）車架撞彎左有冇得整？

之前踩單車有人逆線撞埋黎，撞到個車架凹左入，唔想要人賠個車架咁貴，又好大晒。
個前look 撞到就快點到車架，轉彎會撞到腳踏，有冇好心人幫我諗到個維修方法

車架壞左彎左等同船既龍骨受損
整返好都會好脆弱

咩車嚟架？ 如果舊既 買過另一架算啦

銘鉬龬車架，比人咁逆線撞埋黎就要換車，真係正廢車

整嚟哂氣
買架好啲嘅啦

架車彎左咁你個人點?

皮外傷，未死得住